[LULLET] Cherry Bullet討論區[16]

Cherry Bullet（韓語：체리블렛；日語：チェリー・ブレット），為韓國FNC娛樂旗下的十人女子組合。成員從2018年11月21日開始依次公開 。由六名韓國成員海允、裕姝、未來、紫蘿、智媛、彩麟，三名日本成員KOKORO、莉美、MAY，以及一名台灣成員粼粼所組成，並由未來擔任隊長。2019年1月21日以首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》正式出道。
2017－2018年：出道前
2017年8月22日、8月23日、10月4日，按順序公開裕姝、智媛、紫蘿的預告照。
2018年6月15日－8月31日，成員海允出演韓國選秀節目《PRODUCE 48》，進總決賽。最終以第19名落選。
2018年11月20日，FNC官方twitter帳號上，公開了女子組合的組合名稱和Daum Cafe、官方SNS也正式開通。
2019年：出道準備、正式出道、首次回歸、成員變動
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》
1月4日，出道日期、專輯預告及網站公開。
1月8日至1月12日，依序公開智媛、裕姝、海允、MAY、紫蘿、KOKORO、彩麟、莉美、粼粼、未來兩版概念照。
1月21日，下午6點主打歌Q&A MV和《Let's Play Cherry Bullet》全輯音源公開。
第二張單曲專輯《LOVE ADVENTURE》
5月10日，官方宣布於5月22日回歸，發行第二張單曲專輯《LOVE ADVENTURE》。
5月13日至5月17日，依序公開成員MAY、智媛、KOKORO、裕姝、海允、莉美、紫蘿、未來、彩麟、粼粼概念照。
5月22日，下午6點主打歌네가 참 좋아 (Really Really) MV和《LOVE ADVENTURE》全輯音源公開。
未來、KOKORO、粼粼退出
12月13日，公司宣布與未來、KOKORO、粼粼三人經過討論後，決定終止活動，解除專屬合約並退出組合，往後組合將以7人組形式活動。
2020年：《Hands Up》
2月4日，官方宣布於2月11日回歸，發行首張數位單曲《Hands Up》。

團名由來
「Cherry Bullet」是將Cherry（櫻桃）和Bullet（子彈）形成鮮明對比的詞，以櫻桃般可愛而又富有個性的魅力，狙擊大眾心的女子組合。
粉絲名
官方粉絲名為「LULLET」, 含義為「Love（愛）」+「Unique(獨特)」+「Light（閃耀）」+「Laugh(歡笑)」+「Everlasting（永恆）」+「Treasure(寶藏)」
這首字母縮寫意味著粉絲們(LULLET)愛著最獨特的櫻桃子彈。而她們閃耀的身影與歡笑的容顏是粉絲(LULLET)永恆的寶藏。
團體口號
Let's Play Cherry Bullet ！大家好，我們是Cherry Bullet !

成員簡介:

藝名：海允 Hae Yoon（해윤）
本名：朴海允 Park Hae Yoon（박해윤）
出生日期/地點：1996年1月10日（23歲） 韓國全羅南道順天市
隊內擔當：主唱

藝名：裕姝 Yu Ju（유주）
本名：崔裕姝 Choi Yu Ju（최유주）
出生日期/地點：1997年3月5日（21歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：領唱、Rapper

藝名：紫蘿 Bora（보라）
本名：金寶拉 Kim Bo Ra（김보라）
出生日期/地點：1999年3月3日（19歲）韓國光州廣域市光山區
隊內擔當：主唱

藝名：智媛 Ji Won（지원）
本名：許智媛 Heo Ji Won（허지원）
出生日期/地點：2000年9月4日（18歲）韓國首爾特別市江南區
隊內擔當：Rapper、副唱、中心、門面

藝名：莉美 Remi（레미）
本名：勝野莉世 Katsuno Rise
出生日期/地點：2001年4月26日（17歲）日本東京都
隊內擔當：主領舞、副唱

藝名：彩麟 Chae Rin（채린）
本名：朴彩麟 Park Chae Rin（박채린）
出生日期/地點：2002年3月13日（16歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：主領舞、副唱

藝名：May （메이）
本名：廣川茉音 Hirokawa Mao
出生日期/地點2004年11月16日（14歲）日本東京都
身高：172cm
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

離隊成員

藝名：未來 Mi Rae（미래）
本名：金京主 Kim Kyung Ju（김경주）
出生日期/地點：1998年3月26日（20歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：KOKORO（코코로）
本名：加藤心 Kato Kokoro
出生日期/地點：2000年11月1日（18歲）日本愛知縣名古屋市
隊內擔當：領舞

藝名：粼粼 Lin Lin（린린）
本名：黃姿婷 Hwang Zi Ting（황자정）
出生日期/地點：2003年7月5日（15歲）中華民國新北市
隊內擔當：領舞
IG:

音樂作品:
單曲專輯：
首張單曲專輯《Let's Play Cherry Bullet》

發行日期：2019年1月21日
1.Q&A
2.VIOLET
3.눈에띄네
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Q&A

單曲專輯《Love Adventure》

發行日期：2019年5月22日
1.네가 참 좋아 (Really Really)
2.탁구공 (Ping Pong)
3.발그레 (Ruddy)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Really Really(네가 참 좋아)

數位單曲《Hands Up》

發行日期：2020年2月11日
1.무릎을 탁 치고 (Hands Up)
[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Hands Up(무릎을 탁 치고)

綜藝節目:
專屬節目
《Insider Channel Cherry Bullet》
Ep.01
Ep.02
Ep.03
Ep.04
Ep.05
Ep.06

偶運2019

Fact in Star

大韓外國人Kokoro cut

Bora帶4個外國member去玩嗰套野(有英字)

Idol Room外籍偶像特輯 (Kokoro LinLin)

190129 Idol Radio全體成員

190425 Idol Radio (HaeYoon)

190529 Idol Radio

Jiwon 5分鐘內50問50答

Remi 5分鐘內50問50答

May 5分鐘內50問50答

190611 演藝少女 EP40.偶像特別時 - Cherry Bullet

190721 RUN.WAV E05 | Cherry Bullet CUT

V-1中字

Bora

HaeYoon

2019秋夕特輯偶運中字

191026 驚人的星期六中字

200212 Idol Radio

Random dance

Hands Up

海允唱My Gravity

4k

【四站联合】200212 Idol radio EP498 | Cherry Bullet

【Andromedae中字】200307 【NHK纪录片「The·Human」】追求着闪耀的地方而挑战K-POP的女孩子们 | Cherry Bullet CUT

2019 FNC KINGDOM-WINTER FOREST CAMP

200410 [DANCINGIDOL]《Bad Girl Good Girl》舞台&花絮

200418 DANCING IDOL | Cherry Bullet

BORA 之前DINGO網劇 有4集 中字
1.
2.
3.
4.

內衣少女時代BORA CUT

MV出演
Jiwon

Yuju Bora

[

Jiwon Yuju May Havana

Hands Up Suit Dance

HaeYoon Yuju Bora Spring Song Medley

체리블렛 (Cherry Bullet) 보라 – ‘좋은 사람 있으면 소개시켜줘’ (조이) Cover Ver.

HaeYoon - 小幸運 (Hebe Tien) Cover Ver.

체리블렛 (Cherry Bullet) – (여자)아이들((G)I-DLE) 'Uh-Oh' DANCE COVER

체리블렛 (Cherry Bullet) 해윤 & 보라 & 지원 – 드라마 OST 메들리 Cover Ver.

官方網站

官方Cafe

Twitter

Instagram

Facebook

Weibo

V Live Channel

小紅書

TikTok

畫幾多塊架

LM

尋日VLIVE個個話左邊果舊係JOKER 笑死

Remi V

想睇落d

拍web drama

55秒開始有2秒波牙

阿主真係出道
有一個係以前FNC 練習生

邊個

Q到

tiktok片 同阿主企前排 右邊果個

第3行第4個

呢個唔識

原來有個仲多follower過阿主

我真心想問下第三行第三個，咁似隔離團個最細嗰個

真係多玹黎

張圖2017年架啦
果陣有報導佢好似岩岩pass左fnc audition

第1集有無波牙

有英字

心妹出返黎

.....................

咩公司?

WKS

一開始以為係佢地屋企人見無前途叫佢地走人
點知宜家個個出番道
唔知係咩玩法

俾人趕走

呢間公司真係 狗改不了⋯⋯

有D幾年無野撈都係度
好難相信真係咁
完全唔知咩事

遲d cb會唔會撞佢地出道

最左係心妹?

LINLIN